『幫推』金鐘c出口售票機上 有大量車飛

推

小心俾狗收走

推左先

狗鐵有可能會收 話無人認領
如果可以搵日派比較好

過今晚就失效

幫推

推

西鐘有狗 巴士安全啲

暫時冇